覺唔覺政府既病假/904制度好癲

基本上大部分位都係五天工作 182日全薪病假完全夠哂用
仲要904可以冇上限任用

同埋伶假紙太方便 又唔洗錢
落政府診所睇公務員籌 唔洗一個鐘就搞掂哂走得

果d唔博升/四五十歲既老屎忽 真係伶病假/904伶得好盡
可以有一半日子都見唔到佢地返工

而每次見親佢地 佢地個樣都好精神 唔似有病

算啦 佢地係唔會覺得夠 只會覺得自己待遇未夠好 人工未夠高

返工嘅日子就玩下班新仔同唔聽電話，所以打親某些政府部門永遠都係留言，之後未必有人理。

打去食環署投訴冷氣機滴水打5-6次都冇人聽

寄掛號信分分鐘都收唔到呀
Email 過去10個工作天後處理但最後人手不足不了了知

食環署出曬去捉阿婆啦，果班大肚腩去捉人冷氣機滴水唔驚比人打咩？

個個都請妳唔請就蝕

伶四粒鐘去睇醫生

都唔係既
我識果d老屎忽都對新仔好好

If you can't beat them, join them

我只敢半日 1日咁請

已經成個月冇見過老細個老細